聖誕節到了 我卻哭了

哭什麼

不能丟人現眼

我都哭了, 幾條女爭住約我, 我放棄邊個都好似對佢地唔住, 令我哭了

收皮啦 屌你老母